撐傘行山晨運 婦疑遭雷劈傷

節錄

撐傘行山晨運
婦疑遭雷劈傷

【本報訊】昨晨雷暴警告生效期。。。。。。

昨清晨5時40分天文台發出雷暴警告，指香港局部地區有雷暴；天文台網頁顯示昨晨7時至7時59分，新界東錄得40次雲對地閃電。早上7時52分，49歲姓陳女子報警求助，指她在善明邨出發往調景嶺配水庫晨運，當行至衞奕信徑時聽到打雷巨響後不適，懷疑被雷擊中受傷。消防員尋獲女事主，當時她神智清醒，惟全身濕透，其右腰及雙腳有灼傷痕迹，消防用擔架床將她抬下山送院治理，目前情況穩定。現場消息稱，事發時下雨，女事主孭着背囊、撐雨傘擋雨。

■一名女晨運客昨疑被雷劈傷送院。

專家籲避免接觸金屬

攀山專家鍾建民指，行山途中遇上雷暴應盡快前往低處，即使沒有雷暴，眼見天色轉差烏雲密佈都應盡快下山。鍾認為，遇上雷暴時應盡量避免接觸金屬，因為金屬可以導電，建議避免撐傘，並應將身上金屬物品如錶、頸鏈、爬山扣等除下，並放下行山杖。。。。。。。。

可能係藍絲比雷劈

行山都唔睇天氣報告...

行開山唔睇天氣報告都算 仲要做流動避雷針。。

死唔去就有超能力

有冇巴打試過俾雷劈呀 你有冇死到呀 點解佢可以唔死嘅

咁撚弱智嘅九成九都係啲白痴藍蛆，慶祝完可以出返去

如果係黃絲又有超能力
唔該識做 幫全香港電撚死囇個幾個

死左未

雷之呼吸

Thunderman